#### [明慧期刊](https://github.com/gfw-breaker/mh-qikan) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [中国古典舞神韵特别报道](https://github.com/gfw-breaker/mh-news/blob/master/shenyun.md?t=07112338) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [共产党迫害法轮功实录](https://github.com/gfw-breaker/mh-news/blob/master/README.md?t=07112338)  

#### [美拟将日本纳入联合国军出兵国 因应朝鲜半岛紧急态势](../pages/soh_gtxw/n3023731.md?t=07112338) 

#### [惠虎宇：引发中共在大陆控制体系全面崩溃的第一张多米诺骨牌](../pages/soh_gtxw/n3024004.md?t=07112338) 

#### [绝地抗争伴你行 港“银发族”发起 7.17游行撑后生](../pages/soh_gtxw/n3023722.md?t=07112338) 

#### [林郑记者会幕后中南海指使 驻港部队藉外媒放风混淆视听](../pages/soh_gtxw/n3023062.md?t=07112338) 

#### [【视频】陈方安生牵头众筹100万 撰「反送中」民情报告提交各界](../pages/soh_gtxw/n3023491.md?t=07112338) 

#### [陈光诚：香港抗议不断直击要害 内地心照不宣迂回上街游行](../pages/soh_gtxw/n3023272.md?t=07112338) 

#### [为香港人民的勇气和坚持而欢呼 保持警惕 注意北京和林郑动向](../pages/soh_gtxw/n3022243.md?t=07112338) 

#### [九龙游行显智慧 香港人争自由是全球去共化的重要组成和前沿](../pages/soh_gtxw/n3021988.md?t=07112338) 

#### [【视频】“709”四周年 港各界民团游行默站 抗议中共非法抓捕维权律师](../pages/soh_gtxw/n3021172.md?t=07112338) 

#### [林郑强推「送中恶法」失败 民阵泛民警告不回应民意持久抗争](../pages/soh_gtxw/n3021034.md?t=07112338) 

#### [香港传媒大亨：没有普选 香港就没有真正的民主与自由](../pages/soh_gtxw/n3020389.md?t=07112338) 

#### [中共外交部要求撤对台军售 美国务院：符合《台湾关系法》](../pages/soh_gtxw/n3020860.md?t=07112338) 

#### [川普任内第四次 美国务院批准对台22亿美元军售](../pages/soh_gtxw/n3018019.md?t=07112338) 

#### [林郑宣布送中修例“寿终正寝”不言撤 仍拒学界与民众关键诉求](../pages/soh_gtxw/n3017827.md?t=07112338) 

#### [意义非凡！美国务卿会见香港《苹果日报》老板黎智英](../pages/soh_gtxw/n3017338.md?t=07112338) 

#### [香港警察旺角对「反送中」清场 被批疯了](../pages/soh_gtxw/n3017170.md?t=07112338) 

#### [登联合国讲台为“反送中”发声 歌手何韵诗：应将中共从人权理事会除名](../pages/soh_gtxw/n3016273.md?t=07112338) 

#### [日军在华使用毒气弹详录报告首次曝光 学者吁历史悲剧不再](../pages/soh_gtxw/n3015580.md?t=07112338) 

#### [苏贞昌「掷笔」遭抹黑诋毁 台湾民俗：掷笔表达哀痛遗憾](../pages/soh_gtxw/n3016015.md?t=07112338) 

#### [章天亮：10项非暴力行动将为香港赢来真正自由（视频）](../pages/soh_gtxw/n3015382.md?t=07112338) 

#### [德媒关注“7.7”九龙游行：黄之峰曝港警暴力及凶狠言论视频](../pages/soh_gtxw/n3015130.md?t=07112338) 

#### [美澳日“护身军刀”大联演 中共间谍船刺探三国互动情报](../pages/soh_gtxw/n3013573.md?t=07112338) 

#### [劳资双方终达协议 台航空史历时最久罢工落幕](../pages/soh_gtxw/n3013594.md?t=07112338) 

#### [【现场直击】7.7九龙大游行 23万港人再集结「反送中」](../pages/soh_gtxw/n3013606.md?t=07112338) 

#### [遍地开出自由花 港人「反送中」抗争走进社区](../pages/soh_gtxw/n3012349.md?t=07112338) 

#### [登联合国谈反送中 何韵诗：紧张，但每个人都要跳出「舒适圈」](../pages/soh_gtxw/n3011989.md?t=07112338) 

#### [【视频】八千香港妈爸集会为「反送中」年轻人打气： 坚持下去就会看到曙光](../pages/soh_gtxw/n3011707.md?t=07112338) 

#### [美前驻港总领事：中共部队若接管 香港自治消失殆尽](../pages/soh_gtxw/n3010090.md?t=07112338) 

#### [林郑邀开闭门会议 高校学生代表提两要求针锋相对](../pages/soh_gtxw/n3008959.md?t=07112338) 

#### [【视频】「反送中」议员和记者遭亲共团体袭击先后报警](../pages/soh_gtxw/n3008806.md?t=07112338) 

#### [澳大利亚学生平安离朝 离奇失踪一周与板门店“川金会”有关？](../pages/soh_gtxw/n3007612.md?t=07112338) 

#### [香港作家呼吁：政治每天都存在变数 请不要绝望](../pages/soh_gtxw/n3007219.md?t=07112338) 

#### [外媒：美中贸易战 跨国供应链重组 四大赢家出线](../pages/soh_gtxw/n3007033.md?t=07112338) 

#### [资深观察员：香港假新闻“破坏力惊人”](../pages/soh_gtxw/n3006904.md?t=07112338) 

#### [程翔质疑港府「导演」冲击立法会成港版「国会纵火案」](../pages/soh_gtxw/n3006694.md?t=07112338) 

#### [英国政府召见中共大使：请尊重《英中联合声明》和香港司法独立](../pages/soh_gtxw/n3005563.md?t=07112338) 

#### [政府口中的“暴徒”在记者的眼中却比任何人更爱香港](../pages/soh_gtxw/n3005038.md?t=07112338) 

#### [台立院修法 离退军政要员崇礼中共旗徽将被重罚](../pages/soh_gtxw/n3004306.md?t=07112338) 

#### [香港7·1冲击立法院暴力事件像是故意设置 以给镇压提供借口](../pages/soh_gtxw/n3004876.md?t=07112338) 

#### [学联前副秘书长：政府“制度暴力”在先 导致冲击立法会](../pages/soh_gtxw/n3004318.md?t=07112338) 

#### [长荣空姐陆续归队 罢工可望近期落幕](../pages/soh_gtxw/n3004648.md?t=07112338) 

#### [民主派谴责林郑月娥当局冷血搞分化 无视反送中诉求](../pages/soh_gtxw/n3003478.md?t=07112338) 

#### [港立法会采访记者：这是一个吃孩子的政权](../pages/soh_gtxw/n3003496.md?t=07112338) 

#### [促和平解体中共  法轮功学员参加香港55万人七·一大游行](../pages/soh_gtxw/n3002725.md?t=07112338) 

#### [视频揭露：民众冲击立法会  是港府设的“空城计”](../pages/soh_gtxw/n3001357.md?t=07112338) 

#### [蔡英文出访拼外交  将过境美国停留四晚 历届总统最高礼遇](../pages/soh_gtxw/n3001957.md?t=07112338) 

#### [谈香港川普暗批“有些政府不想要民主” 希望问题得到解决](../pages/soh_gtxw/n3001015.md?t=07112338) 

#### [惠虎宇：香港7.1抗议中出现的令人担忧的场面](../pages/soh_gtxw/n3001087.md?t=07112338) 

#### [【持续更新】7.1香港示威者占领立法会 警方午夜开始清场](../pages/soh_gtxw/n2999371.md?t=07112338) 

#### [助阵港人7.1为自由抗争 新唐人大纪元推出浩然正气歌](../pages/soh_gtxw/n2999446.md?t=07112338) 

#### [川金板门店历史性会晤韩朝同赞 金正恩获邀访美](../pages/soh_gtxw/n2998615.md?t=07112338) 

#### [【视频】离开大陆十年后 高智晟妻耿和首次访港参加「7.1大游行」    撑「反送中」](../pages/soh_gtxw/n2997413.md?t=07112338) 

#### [【现场直击报导】7.1大游行 55万港人再上街抗恶法](../pages/soh_gtxw/n2996374.md?t=07112338) 

#### [美国塔利班展开第7轮和谈 盼9月达成终战协议](../pages/soh_gtxw/n2996620.md?t=07112338) 

#### [板门店“川金会”结束 双方同意重启核谈判](../pages/soh_gtxw/n2996437.md?t=07112338) 

#### [川普抵达韩国 朝鲜：邀约金正恩见面的提议很有趣](../pages/soh_gtxw/n2995294.md?t=07112338) 

